其實應該中招果班先係扔去隔離營

咁開心去跳舞
就扔去隔離營
一日驗一次
其他時間鎖喺房
無咩就驗到三次陰性先走得
有事先送去醫院